---
title: '2021年度 3Q コンピュータサイエンス第一'
---

第3クォーターは所属ユニットによってクラス分けします。下表にしたがって履修申告してください。再履修など新入生以外の学生は「他学生」の表示のあるクラスを履修してください。

第4クォーター（日本語クラス）は a,bの2クラスから1クラスを選択してください。第4クォーターでクラスを変える場合はプログラミング環境が変わることがあるので注意が必要です。ここにある[各クラスの第4クォーターの内容説明]({{site.baseurl}}{% link years/y21/cs2/course.md %})を読んで履修申告期間内に申告してください。

{% assign data = site.data.classes['2021'].cs1all %}

| 曜日・時限 | クラス名 | 担当教員 | 学生の所属ユニット | クラス別ホームページ |
| :--------- | :------- | :------- | :----------------- | :------------------- |
{% for c in data -%}
  {% assign hp = c['クラス別ホームページ'] -%}
  {% if hp contains "http" -%}
| {{c['曜日・時限']}} | {{c['クラス名']}} | {{c['担当教員']}} | {{c['学生の所属ユニット']}} | [リンク]({{hp}}) |
  {% else -%}
| {{c['曜日・時限']}} | {{c['クラス名']}} | {{c['担当教員']}} | {{c['学生の所属ユニット']}} | {{hp}} |
  {% endif -%}
{% endfor %}


<!-- The liquid markup introduces line breaks in markdown.
  https://stackoverflow.com/a/35643035/5850002 -->
